準備台北點知貴人出門招風雨 點算好!

仆街 今個星期日就準備去台北 然後去台中
點知見到天氣預報 講到毫雨 又無太陽陰陰天咁
PLAN好哂既行程應該去唔到 絕大部份室外活動
應該去唔到陽明山同合歡山 唉

另外送禮物比台灣女性朋友 有無咩好推介

今日係台北橫風橫雨

落到星期一喎，慢慢捱

送余均益辣椒醬
送最憎香港人既珍×曲奇

唔好送暴動食品，因為台灣有。

毫雨咋嘛
唔使驚啦

岩岩係網上睇天氣預測

拎遮真係無咩所謂 但户外活動比較多

上網睇過十六至十七號 多雲 但無講幾多%落雨
其餘日子都有講40%以上 打算博一日

十八十九係台中
天氣預測天晴 （想上合歡山 清境農場）

如果想玩室內既 有咩好推薦
朋友去過台灣幾次 係未去過合歡山同陽明山

室內活動緊係爆房

打緊風呀

我去墾丁都一樣死

唔會好彩到 十五號都仲打緊掛
係怕大雨 無得去陽明山

喺床上送佢一篤口含精液啦

落到幾多號先落完
星期二去

依家都唔知有冇得上機添

係台灣讀學店嘅我
可以同你講落雨真係無地方去

留番係酒店慢慢做貴人

屌，係台北幾日了，大雨到仆街

台灣d天氣就係咁

仲鳩過香港